愈來愈多撚樣係連登打emoji

連豬貓狗鼠腦魔經典表情唔撚用

個撚個用埋d濕鳩emoji 當呢到Facebook定whatsapp

仲要冇人屌 錯字錯到離哂譜又唔屌 想呢到變5p?

仲要可以好多正皮

唔該 就算唔撚屌都要比負皮

維護連登風氣大家有責

咪就係😡😡

樓主第1日上5P登?

Blocked

你唔係第一日比共產黨迫害 所以就唔洗反抗？

真心認同有連登emoji又唔用
一係就用支拼,打錯字

同意😂😂😂🥲

波台狗 blocked

由肥絲死果一刻連登已經進入左新時代啦 仲講咩正字啫

g持

好撚惡喎😂😂😂
打咩表情符號都要管 🌚
惡撚過共產黨🤪🤪🤪

黃之鋒坐監香港進入新時代

可以放棄大家返屋企等集中營？

🙄

睇黎波台真係賤種廢老集中地

呢啲post唔會有人理

=.="

係愈嚟愈少囉唔該😑

Block得幾多就幾多

做得幾多就幾多

我見親都會屌
另外順便想屌埋啲會打個「吧」字做結尾嘅人
你班仆街幾時學埋晒啲支那用字

推！

駁吾刀

我覺得連登Emoji正啲！

推 守護連登大家有責

連仔幾時刪咗依個功能佢=_=

淨係個個講清/ching 已經香討化晒啦

戰狼三百真係好"驚典

有咩問題😅❓
求指教🙏🏻

唯一可以句句都加連登icon嘅就得呢度

同共產黨冇分別😡

你柒少陣啦 等我拎住把槍指撚住你個頭唔比你用

或者立法唔比你用emoji 再講啦撚樣

乜嘢都共產黨你同左膠有咩分別？

支持

😢😢😢

很想要吧.png

Pish

吾巧貢拉😔😔😔

而家會被佢地屌返轉頭

吹撚脹？😊

今日遇到個打=,=添
\窒人窒到咁款

巧惡😣

貢撚惡🥱

(•̀.̫•́"')

呢堆人仲覺得玩膠自己好撚有型

同d支那狗係係香港用普通話屌鳩你講廣東話一撚樣

屌過啦 比班5p仔新會員屌返轉頭

我陪你 唔好放棄 我地都放棄就冇人拯救連登文化